# project-management
Gestión de proyectos ágiles en Android

Integrantes
Melissa Adriana González Ortiz
Gustavo Ramón Otazú Peralta

El archivo Documentos/gestion_proyectos es el backup de la base de datos.
El nombre de la base de datos deberá ser gestion_proyectos.